一係無女，一有就要係女神

仲要係身材好，性格好，女神樣

食過女神之後好難鐘意d普通女仔
發覺普通女仔都係一樣港女
Ex係女神樣 仲要唔鐘意出位
不過性格一般